鏗哥呢個 IVE 仔都屌打所謂既「北大尖子」

當年 Year1 去北大讀書，兩科都同北大仔一齊讀，我地日日去玩，mid term 前個晚先溫書
同個北大仔一樣分，都係 >80% B

個北大仔考試仲拎部 iPad 入去出貓
一樣唔撚識答

點出貓

放係櫃桶睇

咁都得，仲叫北大真係

鏗哥去北大讀咩科

有咩出奇，香港果d都會入廁所睇手機啦

噉你會唔會考試攞部電話出黎啊大佬?

一考試個個都腎虧架啦

比 tutor 捉埋 無事繼續考

人地拎到部ipad入去出貓醒過你啦